「網傳」休班消防員因格守己職拯救示威者被休班警文革式指駡批鬥

休班消防員遭到休班黑警狂罵！

這班黑警希望消防人員配合它們一起屠殺鎮壓香港人嗎？

Iris Siu ：

0100 香港油塘 休班消防俾休班警察鬧😡

慘慘消防，同住紀律部隊宿舍，放小朋友走，俾警察鬧，仲俾藍絲group圍，應該好快俾起底，我們要快d寫多d信撐消防，要求警察宿舍同其他紀律部隊分開
From

【裝備】 以後大家玩香城online 果陣可唔可以帶埋罐裝飲品

1/10

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

佢地唔識咩叫「專業操守」
係咁架啦

2/10

黑警

3/10。

4/10

5/10

6/10

7/10

Repest消防
你地無錯到

支持消防員

好慘 十幾個popo指住佢黎屌
佢d仔女都唔知點算

8/10

推 10 次

推 2/10

FW frm TG

問左消防朋友，說有用

宜家俾藍絲攻擊，要求炒佢。
佢剛剛入職，未過probation，寫去消防處總部/灣仔消防局，讚揚呢個消防員盡忠職守，不分政見，拯救市民。
消防處好重視民意，如果多人寫信/電郵去讚佢，消防處真係可能為免激起民憤而放生佢！

send去消防處總部：
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
或者灣仔消防局：
:wch_fstn@hkfsd.gov.hk

敬啟者：本人認為救傷扶危是消防人員的天職，也是最無可爭議的偉大工作。可是近日二名消防人員因為解救被困在地鐵站內的市民而飽受抨擊（被質疑幫助違法市民），欲加之罪，本人深感震驚！按理消防人員無法辨認被困市民曾否犯法，這並非消防職務，消防人員遇上市民被困，本分是應協助市民解困，至於拘捕疑犯，搜證調查乃係警務人員之工作。本人希望除向兩位消防人表達謝意！同時希望消防局不要因為政治壓力，扭曲消防員的守責行為。如此方不負社會對消防之期望！

此致
消防處長

市民XXX
2-10-19

推4/10

推 5/10

問左消防朋友，說有用

宜家俾藍絲攻擊，要求炒佢。
佢剛剛入職，未過probation，寫去消防處總部/灣仔消防局，讚揚呢個消防員盡忠職守，不分政見，拯救市民。
消防處好重視民意，如果多人寫信/電郵去讚佢，消防處真係可能為免激起民憤而放生佢！

send去消防處總部：
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
或者灣仔消防局：
:wch_fstn@hkfsd.gov.hk

敬啟者：本人認為救傷扶危是消防人員的天職，也是最無可爭議的偉大工作。可是近日二名消防人員因為解救被困在地鐵站內的市民而飽受抨擊（被質疑幫助違法市民），欲加之罪，本人深感震驚！按理消防人員無法辨認被困市民曾否犯法，這並非消防職務，消防人員遇上市民被困，本分是應協助市民解困，至於拘捕疑犯，搜證調查乃係警務人員之工作。本人希望除向兩位消防人表達謝意！同時希望消防局不要因為政治壓力，扭曲消防員的守責行為。如此方不負社會對消防之期望！

此致
消防處長

市民XXX
2-10-19

推6/10

問左消防朋友，說有用

宜家俾藍絲攻擊，要求炒佢。
佢剛剛入職，未過probation，寫去消防處總部/灣仔消防局，讚揚呢個消防員盡忠職守，不分政見，拯救市民。
消防處好重視民意，如果多人寫信/電郵去讚佢，消防處真係可能為免激起民憤而放生佢！

send去消防處總部：
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
或者灣仔消防局：
:wch_fstn@hkfsd.gov.hk

敬啟者：本人認為救傷扶危是消防人員的天職，也是最無可爭議的偉大工作。可是近日二名消防人員因為解救被困在地鐵站內的市民而飽受抨擊（被質疑幫助違法市民），欲加之罪，本人深感震驚！按理消防人員無法辨認被困市民曾否犯法，這並非消防職務，消防人員遇上市民被困，本分是應協助市民解困，至於拘捕疑犯，搜證調查乃係警務人員之工作。本人希望除向兩位消防人表達謝意！同時希望消防局不要因為政治壓力，扭曲消防員的守責行為。如此方不負社會對消防之期望！

此致
消防處長

市民XXX
2-10-19